{
    "title": "Let\u2018s Talk Inclusion - Arbeit und Gr\u00fcndung inklusiv denken",
    "description": "Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die St\u00e4rken von Menschen mit Behinderungen, \u00fcber die Leichtigkeit und Freude in inklusiven Teams zu arbeiten und den Mut neue Wege zu gehen. Kommt zu einem spannenden Austausch zwischeninKlub, dem\u00a0ersten inklusiven Startup-Inkubator in Deutschland, found it = e.V.der barrierefreien Gr\u00fcndungsberatung und\u00a0demInstitut f\u00fcr inklusive Bildung (IBB)der Uni Kiel. Lasst uns gemeinsam voneinander lernen und Barrieren in den K\u00f6pfen abbauen!",
    "speakers": [
        {
            "name": "Amrei Feuerstack",
            "role": "Founder and project manager",
            "organization": "found it =",
            "description": "After my studies in Communications design and economics I founded an agency for marketing. But becoming an entrepreneur with a disability was full of barriers. That\u2018s why I became a consultant for people with disabilities who want to become entrepreneurs. It\u2018s about empowerment... Read More \u2192"
        },
        {
            "name": "Inka Thun",
            "role": "Institut f\u00fcr Inklusive Bildung, Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel",
            "organization": "Institut f\u00fcr Inklusive Bildung, Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel",
            "description": "Fr\u00fcher hat Inka Thun in einer Werkstatt f\u00fcr Menschen mit Behinderungen gearbeitet. Heute spricht sie mit Studierenden, Fach- und F\u00fchrungskr\u00e4ften \u00fcber ihre Behinderungs-Erfahrungen."
        },
        {
            "name": "Gesa Kobs",
            "role": "Institut f\u00fcr Inklusive Bildung, Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin",
            "organization": "Institut f\u00fcr Inklusive Bildung, Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel",
            "description": "Als Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin vom Institut f\u00fcr Inklusive Bildung ist Gesa Kobs Expertin f\u00fcr Inklusion an Hochschulen und Aufbau von Qualifizierungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen."
        },
        {
            "name": "Sophie Dienberg",
            "role": "Gr\u00fcnderin",
            "organization": "inKlub",
            "description": null
        }
    ],
    "date": "Friday June 16, 2023 13:00 - 13:45 CEST",
    "location": "Ocean Stage",
    "type": "Diversity, Talk"
}